立即罷工，照常上班者等同幫助黑警殺人

呢五個月不斷有人死於非命
今日樓下又有人開槍殺人重有一街都係準備殺人既綠曱甴
社會狀況每況愈下
你今個星期或者今個月重打算番工？

立即罷工，癱瘓社會，停止警亂

再上班者，一律視為助長警暴

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！